今晚食韓燒 我覺得

好撚幸福

More

rich...

你會freestyle 嗎？

食到好飽

唔rich

嘻哈man

rich wings

食炸野變食燒野

無雞翼

半年食一次 都 ok 既

翼翼真係好幸福呀

牛角唔算日燒嗎

食到最尾會覺得全撚部都係同一只味..

Ng rich ga

平時食太多

我起碼一個月一次

多謝你啊吉妹

都係咁好食

叫左好多隻唔同味既肉食 勁滿足

日燒？

辣殺

你估下

好明顯係日燒

識係分啊我？